MOJE RODINE
Moje rodine nejsou velká .
Mamínka , tatínek , bratr a já .
Mám jednoho bratra .
Jmenuje se Adam .
Je mu 20 let .
Je student na univerzitě v Izmiru .
Je sympatický , přimný ale moc tvrdohlavený .
Když mu říkám něco , vždycky on má odpověď mi .
A taky on není společenský , vždycky na internetu .
Hraje hru na počitači , nedivá se na televízi .
Jeho všechno je svého počitači .
Moje maminka se jmenuje Eva .
Je ji 46 let , nepracuje ale žena v domacnosti .
Níkdy nevidím jí , když odpočíva .
Vyždycky uklize něco , nebo pere oblečeni nebo vaří .
Myslím , že ona je moc dobrá kuchařka , vaří dobře turecká jidla .
Můj tatínek jmenuje je Adam .
Je mu 53 let , pracuje v našem obchodu .
Má rád hory .
Každý víkend jde na horach s svými kamarady .
Má vlastní stan a spí na horach , a každé ráno , běží v přímoří .
Je sportovní člověk .
